mhw 個配裝器用左咩alg

唔用brute force 可以點做？

佢預先將option分好類之後再foreach用filter去做 好似係

姐係brute force?